屌 iphone 影相真係起唔就手

用單手好難㩒中間粒掣
要雙手先方便影相

難分真與假

你㩒音量控制掣味得
自膠?

最近更新先有？

你既智商連用iphone 都配唔上

任何SMARTPHONE 都配唔上

大把港女插耳機㩒音量制自拍啦

對不起，主要是你的iphone 忘記入飛林了

單手㩒音量鍵影會好震

單反就唔會

用耳機線囉

如果用左手
姆指禁音量
中字係部機右面頭住味得

比埋圖你
怕你既智商睇唔唔我打咩

原來有D人真係唔適合用iphone

得四隻手指？

食指係正後面啊天才

你用返feature phone啦

你用右手味手姿勢相反
總知你平均到重心味得

iOS5/6 已經有 姐係5-6年前

用電話影相都要教 仲要出埋圖都睇唔明

我就用藍芽control影既 一手拎機 另一隻手收係後面/褲袋㩒制影

做左咁多野 希望幫到樓主啦

我就用聲控影既
講一聲 就有人揸機幫我自拍
手都唔洗郁